
                      Con diferencia la peor película de las basadas en el personaje de Jack Ryan, durante el 90% del film NO PASA NADA y en el 10% restante la acción es totalmente predecible donde aunque el actor protagonista es creíble en su papel el resto del reparto apenas cumple, con una Keira Knightley que parece que solo pasaba por allí para hacer compañía al “prota” y donde Kevin Costner vuelve a hacer un papel de “estrella invitada” como ya hiciera en el último Superman y como en aquella no parece que su presencia sea imprescindible, además Kenneth Branagh interpreta a un villano más propio de una película de James bond que de una saga “más realista” como la que nos ocupa. Tal vez la explicación de todo sea que Kenneth Branagh sea mejor actor que director y que aquí ni su aportación como actor cumple los mínimos, no por él sino por el guión, más tonto y simple a más no poder.
        
            